大君伐 搞禍中美貿易談判的陰謀，譚書記罪大惡極， 中共封關自己友都封埋， 政府資助口罩竟然仲賣炒價！|

大君伐
搞禍中美貿易談判的陰謀，譚書記罪大惡極，
中共封關自己友都封埋，
政府資助口罩竟然仲賣炒價！|
大君伐(第2節) 20年04月17日

香港花生
188K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

警務人員子女關注組